CapTV下個配李屍朝鮮

或者唔洗配都得。

一開始對儒生施酷刑、
儒生講嘅嘢完全係攬炒；

奸官橫行、
成班官開會得一個好官講人話、

禁衛首領想做乜就做乜同黑警無分別。

後面啲殭屍更加似傻鳩防暴速龍。

醫女比人圍住咬
完全係
而家啲醫護。

唔比人燒屍就係成班無知藍絲。未燒到自己。